★買野食，聽到有廢老早排買 一帶一路股票蝕到嘔！

話早幾個月買左中鐵、中鐵建，蝕到喊

話後悔信支那

同佢講，你飲既水都係中國架

还有党

支那就唔啱啦、班廢老咁支持你地d一帶一路，就算唔升都唔好大跌

驚佢發狂

明明聽人講賺好多

頭先check下，真係跌左好多

700 only

廢老果2隻 一帶一路

抵撚柒死

Chi na man buy 700

根本就係局
吸廢老水

相信會繼續跌，到時廢老連棺材本都冇埋，求其用張蓆包住算

覺得好多廢老藍絲年頭會被洗腦買左，仲要strong hold

老貓 700回左買唔買好

buy 2382 is better

390=1186=857（支那石油）

廢老鐘意買埋d 滙豐、渣打、支那石油......根本等死

廢老Buy 823 support link

廢老都幾中意內銀
你都好似係廢老